有無人試過自己一個搞生日會

你搞緊？

自己一個過生日好出奇？